airpods pro傾電話

成日對方都聽唔到
係我個隻有事定本身係咁

講野唔夠大聲

佢聾咗

你個隻係喇叭花

用緊普通 airpods 留名

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

師兄你個隻無事？

我啲朋友成日都話聽唔到我講野
其實係唔係帶完覺得周圍好靜，然後講野細聲左

係 所以我傾電話之前都會開返個通透模式先
開左之後好少聽到對方講話聽唔到

你戴入耳，講野既時候，會聽到自己把聲好大聲
所以我好早已經唔鐘意用入耳handfree, 好奇怪